[正視聽]如果冇暴力事件，就唔會有國安法

送中法撤回，仲搞咁多嘢做乜？
就係因為有暴力，所以先有國安法
不服來辯

食屎啦，屌你老母

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

冇人612 71衝擊立法會 一早過左啦
樓主係咪活係平行時空

講事實又唔岩聽
歐美澳英加得把口，密切關注又唔岩聽
移民又唔岩聽
連登真係好難服侍

唔好激嬲共產黨

1百萬，2百萬和平遊行都搞掂啦，政府聽民意
洗乜衝依樣果樣

拉

得喇知喇
連登邏輯:留喺香港繼續街頭暴力就咩都爭取到on9

五大訴求 缺一不可

嘩 政府聽民意 我真係第一次聽到
厲害了 我的國

正視聽，如果唔係警察濫用暴力同濫捕濫權，如果唔係保皇黨在議會濫權濫用制度暴力，邊會有咁多人不滿？

明顯係五毛

冇錯 起下底就知

有名你叫有牌爛仔同埋以暴易暴就岩咩？對家文宣對比警暴有力得多，講多都無謂
至於保皇黨就要問下以前班民主回歸派做咗咩好事，當年民主派要求回歸中國，結果就係咁，一國兩制第一日就係失敗。

我突登入嚟
屌你老母

五毛 拉

點解咁天真信一國兩制？

講事實又5毛
嗌得贏再話啦

如果冇送中法 就唔會有暴力
如果冇共產黨 就唔會有送中法
無限loop

咁你為黨出過咩力?
今時今日同5毛嘈嘥氣
只有鬥紅

事實係淋病一意孤行先搞到宜家咁

重點:
香港人咎由自取
當年香港人咁想回歸中國
民主回歸派

冇人話以暴易暴啱 不過呢句你留番去同政府講

721 政府警方聯同鄉黑一齊傷害無辜市民, 呢件事後 警察同政府根本沒資格話人暴力 因為佢地就係暴力源頭

至於老泛民 係人都知佢地個輩 on 9賣港 依家惟有努力掙扎

一個和諧的社會，不是爭議的消失，而是公義的彰顯。